Football Manager 2019 (15)

Face pack, 隊徽:

香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

原來係我1001sor

lm

Lm

留名

大家有無啲Javier Martinez式嘅中場中介紹

第2季用國米
60m內有咩左翼推薦

依排半價想入貨

即係玻璃腳中場？

同frd連機打正到傻

入咗

本身on99賣左emerson比鏝
點知一季之後鏝掛牌2000幾萬
即刻買番

歐冠決賽傷兩件主力
玩完

電腦成日都係咁
為買而買 針住你嗰隊啲人嚟買 職員都唔會放過

有冇人發現訓練評分同球隊成績有關？

成績好果陣個個操練8-10分，差果陣得果6-7分

LM

平野黎講Myron Boadu幾勁

仲有細古華特

反而覺得 隊波士氣好乜都贏到 士氣低落榜尾都輸

我試過歐聯決賽前傷晒兩個龍

玩德甲 打到有歐聯席位
跟住有啲英超護級隊高價買我啲人
我又想組自己班底 但個球員唔肯同買家傾合約
可以點迫走佢?

下家球員同球員份合約傾唔岩數就冇計

個球員話無興趣加盟哥隊 但我唔想要佢
我又簽到人黎頂佢個位

哥第一季就俾人炒

我個save哥帥比人炒左好多次

Ozil同現實一樣咁廢

有冇試過話唔同佢註冊個啲?
可以試下踢佢去預備組,U18
轉會窗完佢都走唔到
就罰佢坐半季後應該會肯走
但可能會激嬲其他球員

我個save高普接手鏝

曼冇英超實炒
贏歐聯都冇用

根本除左自己教果隊之外
其餘幾隊big 5係咁換教練
Btw 利2隻閘都貴到仆街

熱刺第一季排第二都炒肥普
反而中下遊隊啲領隊有驚喜
謝拉特 林伯特 沙比全部教緊英超

完咗季 不過我將佢地掛牌就肯走 搞掂咗
Thx bro

雲加

原來係因為鏝財困

Psg年年有2億幾買人
都咪話唔正

我買人就8 9千萬1億
人地買我d人就4000萬
2億洗落其實唔多
仲未計簽字費果d

玩完第四季已經冇人想買
啲錢唔知點洗

psg條中場唔掂喎

我拆咗里昂條中場骨
再平買幾隻年輕中場就算

去西甲玩違約金買人

好好守嘅中場

曼個fred係咪唔會打得起
見佢成日俾人掛牌

新手想問手機版係咪冇得睇球員潛力？

想知18同19大唔大分別，除左轉會update
見50%off，諗緊買唔買
而家都係玩緊18

Pelayo morilla

有冇d好用既4141DM 戰術推介?

我兩邊都係用inside forward, 但係完全用唔到兩邊內切既效果

我個save鏝第一季無冠都冇炒哥狗

Lb rb 有冇set wing back

闊度set 窄

有, 但係佢地剩係不地斬落人地個身到變角球

Run at defense?

我4231冇依個問題

我唔想用run at defense, 我想佢地打多d組織 但係做唔到攻勢

點解可以咁on9 歐洲超級盃個賽期撞正國際賽
成隊得返幾條友係到

我個save佢俾曼聯賣撚咗去上港

一攞完德甲半隊波被拆骨
仲要全部低於身價

電腦買你d人一定開好平
但你買番電腦d妖人冇1億都唔洗講野

18同19上網睇new features好似唔大分別巴打們玩落覺得點？

fm 19 cam究竟點用
我擺占屎連7分都冇

4231 attacking midfielder attack

可以試下4141 v7

啱啱由17轉19
啲人貴到仆街

屌佢老母入到禁區空撚晒都射龜
仲要炒撚晒單刀十二碼
全場睇片都係我隊攻勢
但係都係入得一兩球
人地就百發百中咁撚樣

買啦 無謂心思思 還掂平左咁多

入唔到條link

試玩 4321 收縮，集中中路
結果兩閘都係狂助攻

兩閘係wb?

google 〖1934〗烧鸡翼の战术系列！

都係 FB

利記點解自己用會咁廢, 原班人馬跟高普戰術去SET,前線3子成日得6.5分以下,聯賽得第4,第一季完就俾人炒

個陣讓哂條邊比隻閘打喎

想問下點樣整啲人真樣
跟fmscout有個patch整，整極都唔得

利申：玩緊曼聯

想問大家TRAINING多數點SET

同問

同問
玩左一季愛頓排第7 屌比50萬磅我買人
第一季開季之前買左祖記個kean同Ajax 既van de beek
有d人又search唔到

助教搞掂

同埋前鋒(包括IF AMR AML 個D) 都會叫佢盡量交波比位置更好既人
加呢個習慣

點樣set習慣

個人訓練

前鋒有無得set第一時間射門

有嘅 但咁set應該全部變晒禁區頂遠射

我用馬里安奴打單箭頭
佢本身都有呢招 效果唔錯
岩岩買左盧卡祖域想加埋比佢

咁樣好咩

隊隊打法唔同啦
我自己個隊成日都係多射門但係中龍少
咪試下得唔得

點樣set 唔比主席自動幫我d 人續約？ 成日狗屎垃圾都去續

職員 職責果度

冇架啦, 等FM2020啦

有咩後生ball winning中場/防中

Fm2020改下買人個問題先啦屌
有乜理由次次我買人就1億
人地買就4 5千萬
點玩

試過哥狗用60m買我屎波0
但拜利巴塞58m買

叫埋henry 有情有義

玩左幾季 d錢多到唔知點洗 班幼幼都當打 仲有咩可以玩

可以幾億幾億咁去買第二第三啲人
開價開到對面隊董事會出面接受

新手一問，想問點樣激發黑星潛力呀？

買晒牙朗美欺

買返黎坐冷板凳

出多啲場就自然會升
除非條友本身練壞咗，咁佢條curve就會慢啲升咁解

練壞左即係點

你肯放嘅多數都係啲後備廢物，好正常姐

我曼聯想賣jones rojo smalling，加埋有40M已經好滿足

皇巴鈀搞我啲主力都係出身價
調番轉要買佢地主力既話起碼要比多個double

Psg出40m買Jorginho
點放
Btw有冇咩類似jorginho既球員推介
想upgrade呢個位

仲可以點ugrade
除咗neves全部都係big name

有咩big name係差唔多風格/踢法
Neves依家算係Jorginho後備
2個輪住踢

第一次報價係咁架啦
講多兩講都可以double嘅
試下用埋bonus同set做public

你要打得好好
電腦先會報得貴
盧卡古一季入成三十幾四十球
車仔用90m買

屌成日都係人工太高搞到賣唔到人
已經唔求任何轉會費
可以點搞

之前3rd season前嘅轉會窗
迪列治同法蘭基迪莊都俾PSG報閪價,
一拒絕就唔開心, 次次training 4.x分
迪莊仲要罷操
迪列治過多排冇嘢, 迪莊一調佢落u23就鳩縮收返個transfer request
即刻夾佢續約
依家差唔多冬季轉會又要玩多次

盧卡古點樣可以入30-40球

燒味

可以試下貼人工賣但未必得

上面都有巴打講啲戰術係唔係都係兩隻閘斬
盧卡古已經有優勢
加埋佢啲埋門不合理地好
條友成日載帽

Fm20一定要改下主客場問題
踢客場成隊變到唔識踢波

教到psg風生水起

但曼城想我頂哥狗個位

過唔過檔好

電腦用盧卡古好廢

ndidi
diawara
sanches

tonali

奪冠一刻好滾動

電腦啲買人好反智
因為gomez ca高過taa
就將gomez擺右閘 Taa後備
再億幾買sule
明明本身條後防連續三季三冠
變完之後爭四

0蚊賣左lovren

Sergio gomez 幾勁

有冇中堅介紹
次次都係de ligt 有啲悶

Sebastiano Luperto同Cristian Romero都幾好洗十, 幾m有交易

Sule Tah Retsos
Luiz Felipe, Militao
Dan-axel

薩爾斯堡有兩件幾抵玩，一黑一白

叫Onguene 同pongracic

長傳急攻

屌佢老尾 fa cup final先嚟中bug 停咗喺度冇反應

靚到

有無人可以解釋一下雙側內切 從黎插上同殺入禁區

有冇人識用sancho?
佢完全係高潛低能

用過幾次都好勁

每個save實有幾隊棄將隊
歐戰見到成日會輕敵排副選陣
開波先見到對面拿華斯 達斯拿 軒達臣

踢咩位置先？

我擺佢打IW(s), W(s)都好普通

自己打 433 前鋒用AF/CF
Sancho 打IF s/a 都好好用，仲好用過Reus

433/4231 右w

反麻下場

唉屌 打打下又中crash dumps
今集用邊隊都係咁
試過晒去度假、叫助教出席記者會等等既方法

想問點樣整個仔出黎

可能玩得多fm 對利物浦反勝無咩感覺 覺得好理所當然

玩玩下想賣晒隊波啲球員佢
跟住組隊高潛低能隊，將啲俾電腦升壞嘅妖人執晒返嚟自己重新練過

真

FM規則
R聯鬥主場入波多

又唔覺喎
我fm未試過落咁多

有冇人有用hudson odoi ,打w勁啲定if勁

帶祖記試過作客馬賽輸4比0
翻主場炒翻人地7比0
陣一樣
11人正選一樣
唔知點解

最撚癲我試過主場炒皇馬9-1

新手一問

啲球員係咪通常去到20，21歲左右就升到差唔多
升級速度會慢咗好多

24先係

我啲幻幻20歲開始就停止生長

20,21歲開始要打得多比賽先會keep住升

咁仆街啦

我全部都輪換球員制

剛開科隆玩，德乙玩第1季冠軍，第2季一上德甲又直接冠軍，睇黎德甲真係留唔住人。

玩完2季有d平價實用人推薦(for 非豪門級)：

1. Josha Vagnoman 18歲 WB
漢堡人，9m左右入貨，左右閘打哂，work rate奇高，升得快，好好用

2. Lewis Holtby 28歲 AM/CM
漢堡人，被出售，大約6.75m入貨。攻中AP，中中box to box都得，實用好用

3. Nikolas Nartey 19歲 CM
科隆人，PA得137，不過好平。數據一般，不過上到場成日遠射入波，做奇兵係唔錯。

4. Jhon Córdoba 25歲 ST
呢件一開波剛加盟科隆，如果你個save 1季後佢都上唔到甲組，應該可以平入。Pressing forward一流：Aggression, Brave, Work rate, physical, Determination都高，打強隊超好用。

5. Jorge Meré 21歲 CD
有解約金，唔平，不過多人爭。技術型後衛唔易搵，打中型班有突。

militao真係bug嚟

係咪會去皇？

係

研究左好耐都SET唔到好既傳控
控球率係有6X,但射門十幾次都係和波

jorge mere呢啲短人後衛今集效益冇咁大

I mean game 裡面

我都係第1次用佢，極少犯錯

控球睇有6x%
但睇返數據斬左成70 球

玩傳控我覺係17係幾好玩 18開始就無呢支哥仔唱

Oxford

17果陣自己整個無鋒陣 瘋狂插上幾好玩

16燒味陣 17無鋒陣

Milenkovic ruben dias upamecano

用緊England中堅Lewis Dunk，平、穩。

upamecano用過真的一般……

Oxford好用，可惜低潛

用阿記
球探冇啦啦叫我scout 戴偉浚
暗星有2粒半
同冇女一樣

有冇人贏左歐聯後就棄SAVE?
我開隊SOUTHAMPTON,第一次打歐聯就唔小心贏左,搞到無癮封左SAVE

贏咗大錦標就會轉隊
俾人拆骨好冇癮

今集主客係差好遠

打翼計點都係w好用d
印象中佢半身都有內切入習慣

但通常都買左好多幼幼,唔捨得佢地

完

好撚快喎

玩左好撚多個鐘都未見過倒掛同呢D傳波

我係見到啲敵隊轉會越黎越鳩就會棄SAVE
第三季熱獌鏝啲人換黎換去

妓之後嗰幾季嘅transfer budget有幾多？

70m

有冇咩高嘅英人中堅好用，2：0贏緊曼聯個陣比後備上嘅盧卡古又廿分鐘頂到變4：2

Joe gomez

Reece Oxford

退役咗嘅球衣號碼係咪冇得再用㗎喇?

有冇人知搞Testimonial個條件係咩

好似係打夠十年

易失位

利狗個主場真係bug 黎
一次佢紅左件，90+1 分鐘我後衛解圍ban中自己友og
一次就射30 碼遠射+個波無啦啦飛左去費明奴單刀KO

玩利 第2季已經英超主場全勝

開到2億都買唔到kane
用緊獌

究竟underlap要點set啲role
唔係好知閘同翼要set咩instruction先可以underlap到
會唔會關我4123嘅兩個中場中場較咗run wide with ball所以對閘underlap唔到？

上一季就沙拿右腳傳中比費明奴頂入
我就中三次柱，輸2:1

2億唔買包皮？

belotti都幾好用 2xM平過堆妖人好多
買番黎輪換 一季入左25球 拎埋歐聯神射手

最緊要係佢單刀命中率都幾高
firmino 10球炒9球

買左pellegri 勁過firmino勁多

pellegri太貴 賣埋firmino都要貼錢買
暫時用左兩季firmino都30g以上
仲可以踢埋cam位 無大傷過 一周雙賽都有95%體力

本來de ligt Ajax開價30M
點知猁又想搶就升到60M先得

第一季2千幾可以買斷

一開save35m買左返黎

13M

咁平

用add on 嘛
聯賽入50球俾多60M佢
但根本冇可能發生

算唔算利用bug

wfc
有次用皇想買kane但熱狗唔放
最尾我offer25M
但全部分期同add on都係200M
最底maximum value 好似600M
過多幾季應該會破產

我係客隊 打少個嗰陣已經以為輸咗 十幾分鐘打少個 點知 我打441擺個快嘅前鋒反擊佢又識入波

原來仲有呢招買人

92m賣左普巴比車仔 唔洗受佢氣

想問而家見到$260 係唔係拆扣左？

早幾日steam $130 ja wor

今集有冇邊個好似上集戴巴拿咁咁勁

今集既戴巴拿都勁

玩咗幾個save都係去獌

firmino打正前set邊個role最好set緊complete foward不過表現都唔係太好

隊利開季個陣入波超多場場345人地 不過成日死球入波
到季中已經開始莫莫地 每場最多2:0 點set先多返啲生波入波 依家場場6成控球 射廿幾球入兩球
個陣大約 兩隻inside forward 中場三個 一個ap 一個btb 一個dlp 跟住兩閘上cross more often 大家用利點set

次次球探會議都推薦佢

想問下touch版有冇得用editor?

之前玩過利記打41230 無鋒陣
搵佢打攻中唔錯

而家用緊利對強隊擺pressing forward attack
對中下遊就deep lying forward attack
打到4月中所有比賽都入到23球嘅

入到23球已經好勁
本身佢速度唔快 好難搵食

好多都係傳中頭槌
但係我隻沙拿都係入得24球

24球好多架啦
玩咁耐好少入到30球

我之前玩逼搶set pf atk 幾勁

有年打意假用belotti入到六十幾球

輪換情況下多數出3x場 好難入咁多

我個陣谷佢入波，去到歐聯四強先出佢，其他盃賽同八強前面都係用後備個件打算，最後belotti打晒38場3420分鐘

而我不知道messi是誰

你係想一條友入晒啲波定平均分開

R聯抽籤
抽曼聯
一個月對4次曼聯

玩利第一季就三冠王
準備玩英冠算 有無清玩緊

我都唔知想點
我隊波太平均 場場入幾球
不過好少人會入2球

冇野
睇錯
個陣原來未改期

隻GAME其實係咪未更新非洲杯轉左係暑假打

平均咪好
我kane一季50球，但佢冇入波嗰幾場輸晒

嘩 36歲既利雲仲係好fit

我係平均到5-6條友每人十幾球

我所有賽事得沙拿費明奴27球
其他得3個過10球
2個7球
淨係都係2-3球咁上下

Natural Fitness 20 長打長有

除左速度慢 其他都仲好頂級

開新save
第二季第一埸
痴咗線

我唔係巴塞
係希杭
啱啱升班

咩陣咩打法

442
我淨係打一個陣
啱升班唔買人
D轉會費全部轉哂人工預算
用嚟借人
今場波陣容有5個係借返嚟

之前down左 而家先玩番
呢集咁難玩咁 射極都唔入
射廿幾三十腳都輸比隊射十腳
有無話呢集打咩打法好d
由17轉19 好似多左好多function咁

轉咗用4231之後12連勝

賽季最佳進球攞唔到月度最佳進球係咩玩法

買咗隻金童辛黎玩

但有冇人話我知點發揮佢19既遠射能力

打法都係9981斬

岩岩開咗隊維拉玩 有無咩免簽推介下 自己用球探好難搵

無 唔洗簽都夠

暫時簽咗幾隻幻幻 放咗d高薪老野

維拉一開頭得2,3m簽到咩幼幼

我開頭用leeds都係得幾m 但係可以用超級分期大法 轟一個勁少少嘅幼 (太勁嘅會唔肯黎) 我都係因為贏到fa cup同升到班先還得到

Search職員個function好廢
明明有啲staff係有嗰個數值
但係唔會search到出嚟
有冇人知點樣先可以直接搵到全部啱數值嘅staff
搵極都搵唔到四星以上嘅防守技術教練

球員之間chemisty太差
有冇咩方法可以搞搞佢

唔知算唔算咩幼幼
140k marin 2.5m kulusevski 同 3.5m Matt Clarke 都係分期

依家個Marin已經廢咗，仲買？

痴線,自己有心SET戰術玩中遊隊都係40%勝率左右
試下D/L上網出名果D戰術入黎試下4141,442
作客嬴晒BIG 6 , 即刻冇晒心機SET戰術

西甲簽啲有release clause嘅

有冇年試過中bug

冇咗中場休息

等鏝掛牌1300萬執咗Sane
用利式433打IF把握力奇高

佢幫你過濾咗冇興趣加盟你果隊嘅人

今集用4231真係打橫行咁濟
特別用利華 條鋒線夠稱霸德甲10年

因為網上果啲陣每個都反覆試左幾百次先set到出黎

車仔點玩
玩左半季就比人炒左

開左隊Sunderland 有冇咩球員介紹

D一

D球員成日都要新合約 又叫到20幾萬鎊續可以點搞

留唔到人
paulinho叫250k
前鋒都要買
唔知點解隻驚volland咁廢

上星期啱啱買左fm19,大家有無d 靚嘅logo,kits同graphic介紹黎用下
唔想copy 18嗰set落去用

拆漢堡骨
Arp + horn + RvD

堅守442

班二打六繼續痴線落去
新季仲未輸過

玩到2025，ac成績差搵左我去教，睇到個陣容喊左出黎 33歲佐真奴 35歲kroos 34歲kante ，前面全部3字頭，加埋一堆借將仲要得3千萬轉會費

咁先有挑戰性
有時玩得多升班/強隊會悶

廢到喊，主力中堅ca得135，左閘長期得一個，唔知點玩

免簽/搵啲得返一年約既平買， 有錢就買下南美啲幼幼
之後靠自己戰術
場場都要睇scout report 對家有咩強弱點，唔似強隊打死一兩套打法

第一時間同kroos解約，半年約成人工170k

自己呢幾年既Manager career 都係：
中遊潛力隊>等強隊請>拎夠冠軍就去拯救啲失色舊強隊
升班果啲要開新Save 另外玩

點樣可以控制返一個球員既training
叫個新星練CM
助教下個月就叫返佢練ST

用下游隊拎冠軍，但發覺都係乜勁人都簽唔到
話陣容配不上我的雄心壯志

職員職責到set返個人訓練自己負責

岩岩開左個多蒙特黎玩 半場10比1
平時玩強隊對面多數泊大巴
呢家同你對攻易玩好多

想問點解歐聯分組賽黎黎去去都係嗰幾隊
未試過真係有幾隊強隊同一組

用國米試過抽中巴黎熱刺華西

會唔會咁平呀

話時話有冇人打打下突然好lag

仲lag緊

西賽程
10幾個國際賽先黎打

邊度有得dl

岩岩開始玩用曼好多人想清，但好似無乜人出價，係咁offer俾人都無乜人要可以點

442 中路日撚日比人放題遠射
可以點搞

對家三中場?
隻驚442唔可以迫搶
一定會失位

照用先囉, 冇人要都冇計
有好多3星CA嘅其實踢落都唔錯, 有少少表現就會有人要

同埋你兩個中場中咩role
dlp同btb好難有效保護防線

防守標準高度+高少少pressure+收窄
中路比人傳兩傳就失遠射

有個好似集集都會遇到嘅問題....
隊波永遠60%控球, 十幾廿腳射門, 有時仲30幾腳, 但係可能大半都係兩個劇本
一係悶和0:0, 攻足全場都入唔到
一係就入完俾人秒追, 誇到係有幾次差唔多90分鐘先入, 1:0, 轉個頭下一個畫面已經1:1
可以點改善

本來4114非對稱 中場係第二防中+roaming playmaker用villa第3季上到第5
打法係有波就鳩放直線比前面4個追好爽

依家轉返442 兩個playmaker係中間 睇黎唔係好掂

兩個playmaker有排你輸
上網搵monaco 16/17 啲tactic
應該啱你用

我都係442打逼搶
我覺得一係唔好逼，一係就要高壓逼搶
交戰線同埋防線都要推到最上
確保前場逼搶人數足夠同埋盡快取回控球

一係你啲球員實力係遠高對手 eg 成隊ca都170+ 有幾個180+
一係玩進攻 高壓 長傳 傳中戰術 好可恥但有用
再唔係所有作客比賽都俾電腦踢 咁就應該無事

用利 個禁區冇人照斬

我無論打433 442都係較到最高逼搶+強硬 防線第二高+收窄 搶到即刻反擊 進閘攻到佢頂唔順

我隊啱啱升上英甲嘅波聯賽杯第二輪就抽到西咸
全場壓鳩住佢嚟打，最後0:0
12碼射咗17定18輪
最後跟劇本熱血出局
又頂唔撚順閂咗game

本身都預咗輸，大炒我都算，12碼正正常常輸都算
係要撚狗咁撚，射10幾輪先輸

其實真係冇完美
433就邊路好多空位
442就中間因為陣式天生中場人數唔夠

所以一定要收窄成個陣加逼搶 不過撞到利我用4411 利係fm好屈 要多d人回防

用愛記 開局好似每個位都唔錯了

433用carrilerro可以解決到

屌你老母 俾人劇本好煩
失完一場d分士氣跌左就成日失分 on9 game

SL吧
呢啲仆街嘢最好用SL大法擊破佢

上季keep住喺第二
第一失分, 自己就跟住失分
最後三個月就咁loop到最後都係第二

呢隻game 真係玩極都唔厭

呢隻會唔會係對家紅牌玩家優勢最少嘅一隻足球game?

熱狗開倉

我剩係知玩家紅牌真係即刻玩撚猿

呢條友廢架

有冇人一見到啲球員無啦啦減數值好撚炆

你減一兩項都算
仲要集體減

呢D通常係傷完

見佢集體減
training report話want more quickness training
完全冇關係

可能習慣咗, 冇咩感覺
感覺上真正可以成材嘅真係唔多
暫時我隊波有3,4個係早兩三季青訓, 而家上到一隊嘅, 已經好欣慰
有啲Keep住有出, 但係踢咗3,4季先發現個CA幾乎冇加過, 但係已經22,3歲

主力有個前鋒傷成個月, 升咗個新簽冇耐17歲嘅U18上一隊坐bench
點知連續兩場70分鐘換入嚟都入致勝波

我有個青訓20歲已經7000幾萬身價
唔想再見佢減ca

每集都玩千幾個鐘
本身都鍾意sim系+管理
依隻game真係完美

好多球員退休之後轉做物理治療師
之後D數值得1-5左右

如果唔係見到個名鬼會請佢哋

咁低數值 真係見到名都唔想請

見名都唔會請
隻game玩數字嘅, 梗係睇數字請

有冇teamtalk教學 成日開賽講完冇人理 係得完場贏波讚嗰時個個delight

其實讚幾讚真係會有影響咩

踢垃圾阿狗夠做啦

中場版山神
樣樣都有啲但冇範特別勁
16vision 15passing大把人好過佢

呢個龍好實用，2021/22季 係暴力般免簽返黎
後生，能力唔錯，已經用左4季。
鄧佢慘，生不逢時，國家隊冇佢份

歐聯決賽撞國際賽期
個新仔右閘第一場一隊比賽就係歐聯決賽

同班球員關係好, teamtalk 就會理你

依件仲要有英格蘭國藉，我2020年買都係千幾萬

幾好用 實實在在 唔會叫春加人工

從來只讚唔鬧，次次都全綠，半場好似有啲影響，落後有機會追得返

上場贏開波就咩left off
冇就for the fans
對上一次輸俾呢隊就get revenge

通常最少都有一兩件有反應

show me something else in the second half

我習慣係半場贏一球都鬧，次次都差唔多十件綠

球員性格好 點屌都唔嬲

贏都鬧試下先

哥狗式教法

我直頭列斯聯一升英超打big 6半場和都鬧，照樣綠晒。我玩咗幾年都係咁就得，唔知係咪全部m底

我贏兩球都照鬧
三四球就叫佢唔好自滿

試過唔好自滿賴嘢, 之後都冇用過
同埋冇綠色其實冇所謂, 唔紅就得
贏多幾場關係變好, 就會愈嚟愈多綠色

試過打榜尾險勝一粒都鬧到佢地仆街都全綠

近3場失咗5球執雞波

通常屌多幾鑊班人就慣

打榜尾無啦啦屈鳩我輸4-5好撚野

打442 中間較ap a + mez a
一係就 meza + btb/cm
最差係 ap a / mez a + dlp 對英冠隊都攻唔入咁濟

半場贏緊2、3球千其唔好讚球員

冇咩邊次有好下場

玩獌
普巴AP, 買SMS打mez/btb=未來十年唔使換中場

簽返嚟嘅年青球員究竟點先攞到簽證
完全睇唔明佢啲要求

work permit?
係咪外援嚟? 係嘅話loan出去, 佢踢到入到國家隊就冇問題

係，有冇話要踢幾多場？

我又冇留意
不過都借咗出去成兩季, 之後突然間有news話佢入選, 季尾再apply就搞掂咗

講漏, 係我呢兩日隊波其中一個後生仔

南美狗最麻煩就係work permit

本身隊波啲正選最貴都係1000鎊周薪
上到英甲, 買個17歲幼幼都要700鎊
同隊同齡果堆得2,300鎊

打依啲聯賽買咩幼幼，借算啦

試過半場輸0-3然後追番2-3
之後有條友傷出搞到10個打人11個最後反勝4-3

有d幼幼俾大會放出黎 免簽幾正
勁到可以即刻正選 打起左又可以賣錢

借返嚟唔係自己球員，感覺硬係差啲
而家一堆幼幼上緊位，每升一班買兩三個同級有經驗嘅即食，就冇問題等升班

這些機會

兩個ap同mez唔會撞位咩
呢種陣以前試過
俾人打反擊輸到傻

你地3中場會點SET?
我4123既話中間
會係咁
BBM MEZ
DLP

試過入唔夠，又輸突
最後試下全攻型，又唔係失好多波

你AP係翼，係嘅話咁都算正路

hockenhull係咪曼聯青訓

我簽左另一隻oliver denham

btw 原來d假人樣咁好笑
不嬲都唔開

係
再之前仲有隻doughty都係喺曼買返嚟, 幾好用

兩邊都內切IF

個個球員話續約都想做核心球員
續完又話唔夠上場時間
屌佢老母

冇AP點都好似差啲嘢咁

冇計
除咗真係搵方法多啲rotate, 就係有價就賣

可以事後改佢做主力/輪換

重點係廢

之前係咪stream有特價
我見都係2百幾
如果平啲想買嚟暑假玩下

Bbm ap attack
Half back

之前見過,
如果暑假先玩, 到時仲係原價, 我寧願等2020

之前係幾錢?

好似見過160,170, 唔記得

點改

咁平想入 但幾時再有

想問下淺綠色點先練到去深綠
試過放個球員打dm(淺綠) training都係dm role成2年都去唔到深綠色

去果個球員>轉會>轉會狀態

你指仲係competent, 去唔到accomplished?
其實competent我覺得都夠做, 特別係如果得兩三個係competent, 其他隊友帶起, 士氣波萬歲

Yes..係咪無方法架喇

球隊心態真係好難捉摸，打開控球但作客弱隊用反擊心態，都有控球而且攻勢仲好勁，而家主場用都防守心態但指令都係控球，打得好好

打得好就唔理咁多啦, 贏到輸先再算

有冇打352既手足

打過一季嫌進攻太依賴兩邊wb同好廢
不過防守真係好穩陣，中遊隊用就幾好嘅
我自己打到入到歐霸已經頂唔順轉用343

打曼城永遠都係傳兩傳 個峨眉月位空鳩晒 比人遠射收死

玩熱狗save d轉會費根本唔比買人
限米煮限飯 傷到咁上下就要打352

傷依啲就無計啦，點都要隔硬打

而家打緊曼城 不停SL試陣

352我唔識SET
點玩

3隻中堅要頂波有一定程度 set 2出波1普通中堅
兩隻WB要快上快落 唔可以太慢
中場我set 一隻dlp 一隻b2b
之後攻中 輔以一隻拉空(假9/拖後前鋒)+一隻搶點/pf

大約我係咁set

我好似玩咁多集fm都未試過玩3後衛

入波係咪主要用兩隻快閘傳中

主要都係靠對閘出波 or 猜散
不過搏角搏犯規屈FK可能仲多

係今年隊熱先試
前鋒得kane 翼得 moura son lamela見得下人
死打433一定唔夠人用

閘係CWB定WB

其實真係熱刺最有本錢打352或者3511

睇打咩隊 但cwb隻閘會打得好d 助攻助守

有4隻閘 4隻都正選料

有冇人界外球會set做手榴彈戰術？

順帶一提 隊波踢得好進攻會好立體 分左分右斬黎斬去

而家隊波最高long throw都係得12
有set到long throw, 但係我見佢淨係throw到去禁區邊

下場FA cup要對曼聯

借過隻閘咁岩有long throw 20

作用唔大 可能我唔識set

界外球其實做到最多機會都係扮手榴彈
之後其實係開短再即刻傳中

完全冇得鬥

邊係fa cup

聯賽杯黎

係, 睇錯

踢親三後衛都set play for set piece
屈角球多個人頂

好鐘意用一尾二線人打到佢有國家隊踢 好開心見住d契仔成才 最記得fm18幫韋利安拎足球先生同國際年度最佳 出38場入23 助攻28

有冇手足好呢味 大打契仔波
我契仔係安 berge h.lozano

練D人打新位呢
有咩方法可以令佢快D練得成
好想將D ML MR 改做埋WBL WBR等變陣易D

先要教練睇好
set完training
再多啲出佢打果個位

想續借條友

球會放人 個agent都話佢想黎
但係最後reject我係咩玩法

點樣先令到啲人冇咁易傷
成撚日傷
仲要一傷就跌數值

想問下負薪酬會點
負撚咗18萬

董事會預算控制會唔滿意

撚狗

冇得再郁budget
之後續人都極低價，冇可能續到咁滯

1. 降低training intensity
2. 買返啲冇咁injury prone嘅人
3. 好運

點睇條友易唔易傷？

缺點有傷

缺點有寫

我set左球球都直接掟入禁區
連續幾場人地頂番個波出黎
跟住開手榴彈嗰個接番cutin入波

過左薪酬增長 唔知下季點算

呢招用過，但之後覺得靠bug入波冇癮就唔用

用真手榴彈算

今集好戇居，要練習練完個位再喺比賽放佢落去先有機會加佢位置熟練度
以前淨係練習set佢新位置就自動accomplished

其實紅色都無所謂，最有成功感就係見到個左翼啲能力可以試下打中場中，未練新位都擺做cm,見佢係咁比直線最後train埋 killer pass when possible而家psg開一億五都唔賣

1. 睇缺點
2. 睇injury history
3. 睇核武

通常就唔講野直接開波

掉轉就試過

續完約即刻轉佢squad status

又要返工
好想繼續贏波

落後我直接屌，9成綠

individual traininf你地自己set定比助教
屌你老味10個有9個佢地set corner freekick taking
閘就一定long throw
今集individual training其實重唔重要？

有時會嘈

有隻幻幻今季都成日俾佢正選又踢得幾好，但係唔知點解潛在能力都係跌咗半粒星同埋半粒暗星

WP 定 YWP
WP就借出去幾年拎permit
YWP就係因為個週薪太低

係咪升左班呀

唔係吖，去到季中咋，又冇傷過又踢得好就係唔知點解會跌

Individual 自己set

日常操練同埋賽前戰術部署叫助教搞掂佢

玩耐左呢
發覺呢D死球入波機會大過生波

潛力就係開始見底

死球戰術其實不嬲都係FM皇道黎

角球開短再傳中
又搞掂

好耐之前有一個版本係角球bug
直接開去禁區頂 空哂射埋去就入

基本上電腦唔識守死球 同埋普遍強隊都弱死球

samba戰術

一係升班
一係買咗個PA CA高過晒全隊嘅人
一係能力真係跌咗

等我仲咁好心機操佢

咩係WP同YWP

鳩估
WP 普通成年工作証
YWP 青年工作証?

係佢脫歐其中一個結果嚟

work permit 同 youth work permit

有冇人玩手機板諗緊俾唔俾$68買

求教泊大巴
幾時先拉闊防線防守
幾時先收窄防線防守

仲有現場喊話問題
踢得不錯 加油
原本英文係咩 用親都柒o既

現場果個
encourage係成日冇用
但係入波praise係ok

喊話其實真係有用咩
訓話又係好弱智
開場＝期待你有好表現
贏少過兩利就屌 贏咗就讚表現好
99%全綠色

唔係你想點
如果讚反而紅色仲大問題

明明佢話成日講同一番話會冇用 我講足幾個save都係咁

個別讚嘅話會
讚3 4次之後會話我唔想再傾呢個話題
morale仲要減一級

新手想問吓點set先可以做到反擊嘅時候
兩翼側邊keep住帶波等中鋒向前插時機 之後45度角高波直線塞畀佢?

early cross?

YWP 其實要幾高人工先申請到

early cross 好易比人斷

如果冇記錯係高過3000蚊週薪以上

唔記得3000定8000，第一次玩個陣唔知成日嚟到就要比新約

我玩低組別
early cross+pass into space

隻前鋒夠快就好易單刀 (不過照炒)

新開save玩萊比錫
作客多仔半場落後1:4 全場4:4

括弧係重點
唔好話低組別，世界級一樣成日炒單刀

Early cross 就係以量取勝

成撚日30射 都係入得一兩粒 有時直頭一球都冇

自己隊30射0入球
對家5射2,3球

想問有冇人做過助理教練

其實除咗主教練

其他職位做啲咩

乜有得做㗎咩

做開執波仔
有次執得唔夠快俾個助教屌

請問邊度有港超隊Logo download ?
只搵到轉會同波衫

點用毀約金買人

上集開毀約金個價就得
但今集唔知點解我買sancho開毀約金價佢都可以reject

因為你球會可能規模唔夠 一係就太低人工

係西球會reject定球員？

球會reject

正常冇得reject
除非係咩國外球會先買得又或者降班先觸發

其實有冇可能比個球員長期打正選

賽程咁密，啲球員撚有體力打咩

阿記玩到2021
諗住2600萬買祖域但又比工作證問題煩

玩fm一定買啲有實力後備，搞到成日輪換
有時又想學真實咁比個球員踢足38場

乜真係有球員肯長期打後備咩

後生仔就肯嘅
我係巴執馬琴返嚟都肯做後備，仲要5m買

鍠早兩三年個bench好勁
有james isco morata kovacic又盛
一兩季就已經嘈冇機會要走人
所以係冇球員會甘心留低慢慢等機會到
寧願走
成日話咩買球員等接班果啲通常都等唔切就走咗
沙維小白-法比 泰亞高兩個走哂前者都仲未衰到讓到正選位出嚟
仲有美斯-尼馬 C朗-巴爾

佢有冇講咩原因

點降要學
佢踢到咪踢，踢唔到咪唔踢囉

Same
上次hold住個波唔比出去
比對家個球星踢

Keep住贏波7、80分鐘就換佢係可以嘅
同埋訓練量少d
應該會keep到93%左右
同時佢要唔踢國家隊
國際賽周之後果場9成9得返8x體力

啲正選國際賽有得call返嚟嘅話次次都call

邊有呢支歌仔唱
個on9歐國聯

友誼賽得嘅，其他就硬食

有無人用過brandt
好唔好用

但唔比啲球員踢多啲
佢又話想轉會

極唔穩定
5場得一場踢得好 靠佢就大獲
踢mez算係ok
不過會浪射唔入

利華放8000萬歐想買 見到咁都係算

first team黎講一季20場左右就夠

中文係隻game內置 定要另外dl pack?

冇玩1 季 想玩番

依家內置

呢條友超勁
有速度有身位有頭槌
成日突破越位單刀
仲有執死雞

新手一問 好多球員都話想減低速度訓練 可以去邊度較？我搵唔到

我計過我全隊20幾人

平均週薪20幾萬

係咪得我咁高

Mez真係一個bug嚟
我個Lemar第一季嚟到打AM長期唔過7分
今季中場中傷晒推佢打Mez點知半季就18球入波10次助攻仲要瘋狂入30碼遠射

入去個球員果版
development -> training

但佢地明明只係訓練緊佢既位置 唔係訓練緊速度

係咪訓練強度呀?

我聯賽連續100場不敗

位置下面有個additional focus

英超升班馬可唔可以打433防反?

我廿場都已經覺得自己唔錯

睇下咩聯賽啦

Denis Drăguş平靚正仲要唔洗work permit

我法甲
所以冇咩好自滿

有冇人成日覺得隻game成撚日迫害你

所有足總杯聯賽杯決賽都係自己隊客場打

補時永遠都係對敵隊有利

fm18試過10x場英超不敗
不敗太耐會覺得好悶

真
想轉聯賽

但而家呢隊好多親生仔睇住大唔捨得

心態打positive
係防線後啲
速度快 長傳 小窄隊形
上季英冠有三隻翼雙位入球
最佳球員同年青球員都係佢地
但有時防守唔穩 怕打唔到英超

想問點用香港聯賽pack?

經常
每場都發生緊
㩒屌狂攻 4 5次中柱，人哋就一個執雞波絕殺

係wor屌，全場咁住來屌
之後一有得睇做緊咩，就會見到對面巴塞式tiki taka
連續猜10幾20腳，自己隊波就呆曬。由得人地猜，之後一野劏穿就單刀。任對面射
一係就分左右，就斬。一係就輸頭槌，一係就解圍不遠對面世界波，一係就輸左右閘。
來來去去都係呢幾樣

另外想問下，對面不停猜波
但自己隊係完全無辦法搶到波，同埋如果keep住被人攻，基本想係身位，頭槌都輸。
可以點set解決？

決賽唔係中立場咩

Sancho 踢w定if 好啲？

呢隻幻幻勁都痴線
一入球隊直接上一隊做主力
打破曬一隊年青球員紀錄

我個save左打if 右打ap

點踢先半場10:1到
玩咁多年最癲都係全場10:0

我都唔知做咩鳩
總知就係咁中出 射親都中

上面個巴打張倒掛助攻GIF
玩左咁多年都見唔到

我諗球員要練左倒掛先會有

想問點樣阻上球員薪金過大

明明買番黎一年左右

佢就話自己踢得好要求加10萬週薪

搞我嗰隊好多人都廿幾萬週薪以上

唔撚比
話閪知你

搵件dof同個球員續約
談判破裂
之後屌9我話唔遵守承諾
仆街 第一時間買9走佢

IF W AP你地用咩準則去變換

一開game就成日freeze左畫面 有時就黑畫面
有咩解決方法?
thx

你地多唔多叫啲球員學特質...

經常

遠射過14就一定叫佢學

我都試過球員走黎嘈點解傾唔成

咁我話會再傾過就話信多我一次

我用佢做後備殺手一季都入到廿球
救咗我好多次

球員續約不嬲自己搞
DOF我係叫佢搵potential transfer
不過個save玩咗4 5季
係得1次我本身想買，不過天價，佢同我傾到勁平轉會費
之後搵10個有9個都係垃圾嚟

冇得搞
佢踢得好，又有球會關注嘅話，就會愈叫愈高
畀唔到咁高一係賣，一係free走

阿狗saka冇樣 down邊個patch可以最細又有番19.3 update既人樣...？

一個人就不如自己add啦

可點add?

搵到球員個id rename張相然後自己放落去?
我自己未試過 睇下其他巴打幫唔幫到你

有冇玩豪門但係專玩青訓/育成？
玩到2025，有三四季冇買完成體/貴價勁人
望住啲本身得九十幾CA慢慢成長到踢球會正選嘅時候好有滿足感

去到後期Snowball得太勁
成隊一線頭
其他聯賽對手完全無力還手

隻geubbels無練overhead kick
可能本身flair同technique夠高
容易啲make plays

係
本身班底勁 每年再買青訓 啲人勁到可以借人俾爭冠對手都唔驚
去到後面見到pa有185+我直接放棄佢俾電腦 如果唔係我去度假都可以7冠王

英超都好啲，其他隊都多錢，意假全部乞衣咁濟

拜仁果然狗 剩係削弱其他隊

仲要好平
你用佢打咩位???

我 好多人話玩到隨機人就冇癮 但我好鍾意由一星訓練到佢上4星果啲滿足感

感覺好似湊大個仔成才咁
幫佢地揀老師，揀埋租出去嘅球會要比時間佢踢

AF
比起poacher冇咁易隱形
同時又會好似poacher咁run in behind
加速同速度15都夠屈德甲班垃圾後防

初頭仲當佢係左翼用
又扭唔到又無助攻入波
轉左前鋒無論COMPLETE 定AF 都屈撚晒

佢扭波同傳波本身都唔係好好
不過速度 off the ball都有15左右
finishing 13-14咁上下所以放前鋒會易啲發揮

之前試過渡假半年

番黎有半隊不滿

只要一個人 有冇人知saka咩number....

屌那星
米蘭租咗我隻潛力幻幻
我都諗住比佢過去踢一線隊升級
屌佢老母放佢去打青年隊
又冇得中途召回
大好前途比隊閪隊浪費咗

我隊南北聯賽隊英甲提早5輪奪冠，升英冠了

之後有個主力率先想由900周薪加到4k

Luka jovic同selke都幾好用 雙poacher夾埋係英超入50球

有無巴玩低組別，用緊Barnet，剛剛升到上英乙
靠免簽過活

AFC Telford

你同佢個manager傾佢會屌返你個球員廢

點manager?

19係助教話我知禁個制就傾
之前玩16有得直接去教練個人都禁傾計

好似要借左一段時間先可以直接搵人地教練傾

幾實都幾仆街
借人地啲勁幻幻番黎唔用

黑暗兵法

我借過摩納哥個意粉幻幻
半場踢左10分鐘一隊 Henry有搵我傾點解唔出
我都係話佢廢

冬季轉會窗完咗開新save得3百萬transfer budget,即係無曬興趣玩

雙poacher咁堅？

唔計麥巴比最強年輕前鋒是...？

Arp
Pellegri
Geubbels
排名分先後

借隻前鋒嚟打龍

Arp咁勁咩
以為廢J黎....

Jérémy Doku都正

用落pellegri勁啲
不過呢三隻都差唔多㗎啦
Arp勝在夠平，中下遊隊都輕鬆簽。

Pellegri 空霸
有7成爭頂成功率

玩曼聯第二季得100m budget

曼聯已經好多錢
仲唔夠?

已經係有錢個幾隊之一啦喎
曼聯係啲高薪球員責住晒個薪酬架構

不過arp快啲同單刀勁啲

而家都得

屌完佢 佢又真係肯出返我隻人

我個save Pellegri大傷兩次得番3粒黃星

要寫config

仲有有50%off?

包皮真係好撚勁

放佢喺前場咩位置都屈機

好似完左

最衰包皮好鍾意死扭

買唔到呀
係咪要第2季先買到？佢已經好想黎我隊人係咁出口術

想問點解突然間有成5-6個球員同一時間跌數值？

pre season?

有冇巴打好中意玩啲二三線聯賽再玩啲中下遊隊

季中無啦啦降

我見到佢地全部訓練分數都唔過7分

電腦版手機版有無唔同

你訓練個到整體都練緊啲佢地唔啱嘅野
再加上佢地練唔嚟所以整體幾個一齊跌？

有冇人好似我咁

教護級隊完全冇問題 幾窮都護到級

但係教大會就硬係升唔到級

究竟咩解構

點睇訓練得啱唔啱

係咪唔係每個球員都會同教練嗌大交?
之前想買人只要宣佈興趣，不斷報價就9成9 work，慳極多錢
呢加第三季試極都唔得

我都係鳩噏當秘笈㗎咋

想問下有咩英冠 英甲球隊好玩
想試下帶隊波升英超/衝冠

感覺好正
喺南北聯賽買嘅一個幻幻，上到英乙終於留唔住放咗上英超啲下遊隊
而家隊波上咗英冠，無意中scout返佢出嚟，仲買得返返嚟

睇你鍾意邊隊既姐 打過英超既咪sunderland/portsmouth/leeds果d

再唔係地區聯賽慢慢打上去都好玩

我d幻幻升得好慢
個垃圾班主又話冇錢update訓練設施

直接批評訓練就可以

其實好難揀
我隊波冇乜錢，upgrade咗啲設施，個balance插到冇水花，而家transfer budget勁低

放心啦 上到英超d錢就嘭嘭聲咁黎

河床palacios第二季仲未註冊到英超

屌 有條友借完返黎 話人工唔夠8k唔出得 嬲撚到仆街

而家開季一個月，暫時企到喺中上游
但係場場都underdog, 難打到痴線
所以唔諗英超住

我果班友次次underdog都打得唔差 反而對榜尾賠率熱到爆就無啦啦俾人禁住打輸幾球

我都啱啱升
進攻ok但係後面好性感
想參考你地點守

其實好難守 要入你點都入到
我盡量揀有heading既中堅 高大防中
然後搶中場打控球

考慮緊轉3中堅 不過要執兩隻靚wingback先

其實都係睇數字
講真tactics嚟嚟去去都係果啲
真係佢要入就入，試過連續幾場都係輸執雞波

有條能力唔錯嘅防線，之後就靠贏波打起士氣，士氣好就乜都得

我升英冠之前，幾季都係玩4-2-3-1
但係升英冠之後，都整咗個5後衛陣，對前列嘅隊用，暫時用咗兩場，一勝一和

有時無啦啦跳咗去下半場

仲係英乙 明知守唔到就對攻算

次次用5atb都感覺比人任射

有咩方法可以賣撚走山狗

用一兩季再貼錢送走啦，我個save第三季無啦啦修狗去咗用三千幾萬買山狗，曼聯都要貼廿幾萬人工

曼聯堆人唔貼人工好難放
開3個sabe都係咁

save

玩弱隊個劇本真係好撚悶
對面入一粒先，就臨完場熱血追和完場
我入波先，對面就秒追

啱啱呢場
5min 1:0 10min 1:1 39min 2:1 40min 2:2

有冇咩推介或者攻略 例如邊隊易上手 同 買賣咩人好
好驚一開波冇方向

你估雲加流架？

開波揀隊reputation高d會易d簽到人
同埋頭一兩季都係借人/免簽人為主 因為窮到燶

方向就 都係睇你隊波缺咩位就搵返果個位
低組別普遍d球員冇咩技術 玩返高q大棍兩邊斬波死球有著數

買球員就盡量執d有速度/heading/strength/體能既

臨季尾英超球會會放堆高質幼幼出黎 睇岩咪免簽幾件要黎賣又得 練起做主力都得

玩英甲AFC溫布頓
借唔借到啲英超兵

睇彩數，同睇你勤唔勤力搵
你要搵到啲又啱你用，又唔係果隊波而家需要嘅
仲要佢肯借，因為特別係真係wonderkid果堆，佢會話想借畀啲有高質隊友嘅球會

正選應該借唔到 u23有機
有英超隊做parent club 就易借d
借u23 99%免費 個球員肯唔肯黎就另計

打比郡同列斯聯你地覺得邊隊好玩啲

我會睇財力同facilities

btw 又幾乎玩通頂

係
睇U23算最方便，因為會有啲一隊邊緣嘅落咗去
呢啲係最易借，又唔會太廢

自己入去試下啦 點知你鍾意邊隊多d
個人覺得分別唔大

成日唔記得佢個新work permit 已經中左兩次伏
借左隻勁人返黎打唔到聯賽

主要搵返同國果堆先囉

唯有玩英人

用左1季 3xM賣咗去國米 唔洗貼人工
去到第4季夏季 借咗LKK去國米 有個mandatory future fee 108M
呢D真係友好球隊

巴打用山狗打正選?

第一季冇買翼
放佢去左右前都麻麻 唔多穩定
聯賽好似廿幾場入十一二球到 平均都叫過七
完季player value好似50幾60m

想問下港超個組合包係唔係就咁放落去個editor data就可以

我研究下先
有冇英冠妖人分享下

研究下先
有冇啲咩英冠妖人可以借
打比郡開波得2m

玩低組別淨係借人同免簽都夠啦
打比本身都有mount 同 Wilson 果d應該都夠打英冠啦

好似列斯聯人腳勁啲
老細都算易話為
我第一季無簽人淨係借咗一個防中都贏到冠軍

咩防中

想問吓點樣check返買人嗰時嘅轉會條款?
我想check返邊啲球員用咗50場聯賽達標 set得太多唔記得

去轉會果到有得睇條款

唔該哂巴打

自己摸索下唔係開啲咩

開心*

everton, Diogo jota, januzaj

戰術上分別幾大 依家可以直接用tiki taka, vertical tiki taka (應該就係sarri ball), 傳中戰術，高普式逼搶.... 同埋可以較underlap on the left/right 可能對inside forward 友善左

想問下大家 Pellegri 係打AF最好？
打左幾場都冇表現
同陣同位拿卡勁十幾倍....

fm傳中太勁 加上渣古heading jumping reach strength 都好好

想要培養新星 至多18歲就要比佢first team exposure

基本上就算有潛質，18歲都未開始練，就唔使諗會變咩巨星
最多做squad player

好難取捨
出新仔怕輸

借出去囉

想開新save由英乙玩起
你地多數會開邊幾個聯賽database?

屌佢老母
歐超盃放係9月7踢
我一隊成14 隊友去左踢國際賽

點解我個陣會成日無啦啦左右翼自己換
有無方法解決

bruno fernandes點set最勁...

手足應該係拎盡所有冠軍
放心
對面都一樣
鬥青年隊

班撚樣成日傷點搞好 執medical team?

同平時操練強度、戰術強度、球員玻璃腳有關係

Btw電腦要你傷就傷，冇得點避

開始明白哥狗嘅煩惱
接手咗阿仙奴
多人到可以擺兩隊正選
三星半都冇後備踢
依家個個月都有球員唔開心

所以first team球員唔駛全部都最top
夠用就okay
如果咁不幸同一個位置傷晒就掉青年軍上場

你地度假個陣會唔會簡盡量使用當前陣容
因為有時睇返電腦係唔會用盡三個換人名額

係 我多口問句
宜家真係曬多左時間
唔同豪門 起碼一早知道有邊個清得
宜家望住打比郡呢啲自己唔熟既英冠份子
係度諗緊邊個值得清

我好撚懶
見佢低星就放

去戰術->個人果度睇下你左右翼有無set換位

我都係
連英冠都低星都唔駛旨意上英超可以用

用利第二季聯賽剩係失咗九球買咗de ligt 拍vvd
第三季用100m加Fabinho Mignolet 換咗包皮
踢Inside forward或者DLP都好勁

包皮擺左定右if
利我覺得前面9 10 11都好勁 無再哂錢upgrade
玩左3季淨係大執過條中場同埋補強後備

咁可以endgame

利我勝利十一人打咗7季冇換過
啲青訓不合理地勁

連lalala 史杜 奧力子 屌摩依啲係game都好勁
買人都係為左彌補番現實唔肯科金既空虛

講得啱，現實冇得使大錢
包皮平時會放右，到領先會放正前，反擊好快好正
Wilson啲罰球好勁
連Woodburn打DLP都好正
佢歐國打威爾斯正選前鋒打到入決賽

4大 荷蘭 東歐北歐 巴西阿根廷 澳洲

其實好多最後都用唔著 不過驚死蝕底開晒先

仲有法國

開埋中國班大陸人會用好多錢轟我d二線人

想問吓有冇得set單刀橫傳
單刀經常性入唔到 明明側邊隊友空哂 係要自己射

簽歐偉倫做教練
之後去player trait果度有得揀

個仆街主席夾硬賣我隻仔走 屌佢老母

話說同未來熱打歐洲超級杯，撞正國際賽
一隊岀得五六個人，要用U23 嚟頂

新一季轉打4231
玩三攻擊中場

玩完第一季 一分飲恨冠軍
宜家諗緊清洗咩人 好似大半隊都要清
另外續借咗 Chong Wilson Mount
呢三隻夠唔夠班打英超
諗住用佢地做骨幹

上到英超已經可以自己買幻幻做骨幹
幫班霸養人未來自己用唔返
雖然呢三個都夠班打英超

夠做有突
不過你後防咩人

啲幻幻養得黎都俾psg買走 一係就5星潛跌到得3星
啱啱升班多數都係執/借老野
到有歐霸踢先買幻幻

見過紐卡素執咗成隊皇巴拜舊將
歐聯入4強

香港邀請咗我隊波去pre-season 巡迴比賽
係咪開save加咗咩聯賽就有機會出

唔開都有
教阿妓冇開亞洲波
開季喺大農場打傑志
平時preseason多數都係蝗日美澳揀

可唔可以問下大家Pellegri 打咩位好....

後防麵係本身隊啲人
即係現實打比郡出嗰幾個
另外季中執左件Armend Dallku 35歲
但工作證問題要第二季先出到

好撚陰公
三大骨幹都係人地借將
望就望第三四季曼利車唔要佢地

你睇下大會有咩人掛牌
借/平買果啲球員其實都好好用

逼我用sl終於留得返個球員

點set

係咪得廢佬同未夠20既𡃁仔先肯去啲英超護級隊(我宜家係)
開新save 個陣想免簽hea 碧佢唔肯嚟
第一年完季買史篤城個butland 佢唔肯簽約
明明史篤城升唔到班 我升到

執唔執到拿華斯
個個save都見佢去下遊隊

大把2字頭肯踢
不過能力多數睇唔上眼
現實反而有沙基利沙夏fraser啲勁人踢下遊隊

有冇師兄分享下啲反擊陣
英冠用開個主攻陣 上到英超對啲下游隊都仲有攻力
但一對返強隊真係全場俾人壓住嚟打
半場俾車仔怒轟左四球 全部俾人一個反擊搞掂
利申 打開4231

上到英超第一個重磅交易 Rojo 975萬
叫做成功簽到球隊第一粒星
人工貴到仆街 對於我成隊波嚟講

求救!
full screen hold左個畫面係到
點解決?
thx

啲一分鍾直紅真係on撚鳩

向謝4致敬

我係4123 搶逼 拎到波即反 防線收到最窄向後尾二
防守中場/DLP + BBM/CAR + ap
前面三個就 If + dlp/F9 + w/If

前幾集好飲裡有屌球證 我個利雲開季屌完球證比人停賽8個月

玩左三年港超
依家季中教緊英乙，有冇妖人好用

防守想加強會唔會五後衛好啲

QUIT GAME 冇得救

唔得
好撚想玩

原來唔係講緊比賽中bug卡死
自膠

我係game都開唔到果隻

踢波呢
唔係人多就好辦事既
仲有句叫人多手腳亂

戰術板build up同進攻有咩指示?
即係中路 左右路定其他
做波入禁區定點樣
有咩特別指示

你係咪load咗咩skin或者graphic

有冇人係玩touch版？
想知國家隊點樣由頭到尾揀卒入選
而家教緊提子
唔知點將U隊提拔做大國腳

淨係用左真logo
一直都冇事 過左一排冇開 之後就開唔返hang左畫面

對強隊難免會想泊大巴既ching
雖則聽講死守冇著數

試轉做window mode睇吓有冇得搞

再或者backup個save再install過隻驚

Touch 版係for ipad

不過對雙前鋒或者AM(SS)
用三中堅可以封死對家
雙中堅成日俾人sm

三中堅 我覺得343會最好 因為我覺得打得防反有兩隻快翼同閘先係精髓

3 poacher

一拎到波就鳩斬上去衝

開心既係終於用自己戰術打到成績，又搵到後生仔幫到手

我隻Jack Clarke第二季上到英超勁到癲，入咗28球，攞埋pfa

仲要青訓

Hudson odoi勁到痴線

執到啲咩靚貨

leeds 最決中堅，van der berg 17歲 又平 有潛力

sandberg 都係中堅 18歲，都係平，輪換好用

左閘 canedo 後生仔平，後備一流

window mode 冇事
但變返fullscreen 就會hold 左係到
而拉個size 時就會黑畫面

連續單刀都唔入

用PF唔會好啲咩 用dlp/f9禁區有時會無人

因為打開防反 個前鋒可以回後拎波 兩翼就有空位狂爆 不過其實都好睇你前鋒勁係邊 傳波廢就不了

19抽籤好假
足總杯聯賽杯次次第三圈就抽Big6
歐聯我上年聯賽冠軍佢同我抽祖記PSg華西

七十場跨季不敗俾利物浦斷咗
開波就紅咗個。重諗住可以破百場

岩岩升英冠，有咩前鋒好用？ 輪換左幾隻都勁低分

有幾多轉會費
Davie Selke 第二季開價1500萬

屌 睇錯英超

英冠嘅話Sean Maguire 森林件grabban都幾好用，冇錢就借人算

有冇手足係fm見過呢D失波

玩低組別隊啲龍一季實有一次呢啲膠嘢
試過漏踢、開波省中自己友反彈

車仔200萬放32歲柏度
唔知有冇伏

我個save俾車練壞咗
冇樣掂

如果隊波本身有錢
200萬試下都無所謂

開左我9萬人工
但同位置上我借左Chong HarryWilson 同 rodrygo
跟手我簽左皮耶 12萬人工
希望冇買錯

玩新特蘭第三季返到英超 本身想係英冠磨多季儲好人腳先升，點知第六打附加賽升班，已經準備放棄盃賽全力護級

見巴塞Malcom平平地左右都打得諗住外借佢 條友仔工作証都唔批

英格蘭中場中除左Lewis cook仲有邊個有未來

想知玩touch版係咪可以同電腦共用一個號

試過

拎嚟打後備都抵嘅

Tom Davis?

Mason Mount

周柏豪

玩到204X年
我出廣告請助教
見到美斯黎申請
即刻叫佢黎

佢係咪-8？
我個save 潛力到頂
頂盡中上遊主力
做唔到一線

我用返英冠個啲反而有啲驚喜，森林個Osborn，列斯聯Kelvin Philips依兩個都踢得幾好。特別係Osborn，踢到聯賽差唔多雙十幫我隊森林攞英超

帶咗錫周三上英超 啱啱第一季護到級 但一季和撚咗20場

Ching 摩連奴二世

9勝20和9負 成季平均控球率61% 攻力極疲弱點搞

咩陣

用打比郡玩到第二季中後段 暫時英超中遊
有冇前中後主力 唔會太貴既可以買
志在打一兩季再高價賣走

有無巴打玩電話板 係咪一樣好玩
未接觸過fm系列

電話版當然冇pc咁多feature
download黎試下先囉 覺得好玩先買pc版

我個save做到英格蘭主力
而家教英格蘭中場中個評價係佢同cook最好

Rojo 版本更新後廢左 不過對升班馬黎講仲算好使好用

中規中矩既 唔駛1000萬嚟講
雖然岩岩完季失球全英超十幾
過得去啦⋯

英冠既ching 可以試下
Cosimo Marco Da Graca(我用緊)或者Kevin Cannavò

兩個後生仔開save 買 100萬都唔駛
用打比郡上左英超諗住護級行先
55萬買左Da Graca諗住做本身前鋒後備等收成
點知初上英超仲勁過Marriott 直接搶左正選位
仲要得18歲

Ching 係咪打防反
我打控球怕呢種前鋒入唔到波

Jack Grealish唔錯
可以打邊同中中

究竟點樣set，先可以做到瘋狂迫搶
唔想場場都俾人好輕鬆咁猜波，同輪過頭波
利申：用緊曼城

gegenpressing?

Set沒控球時壓迫

用列斯聯用到好迷失 一季升班之後 直接攞歐霸資格 贏咗之後 入埋歐聯決賽 跟住就開始樽頸 聯賽又唔夠前四爭 啲反骨仔又要走 可以點搞

屌依家錫周三第二季英超 打控球又輸 燒味又玩唔嚟 對水晶宮68%控球都要輸3－1

有冇試過打緊迫 好撚勁

你控球通常要啲球員勁先可以work 如果唔係都係打返反擊實際啲

壓逼玩咩陣好 依家用緊4-1-2-3

4123 dm wide 幾好

主客個分別大到仆街 客場比阿炒4-1 主場又炒返佢3-0 好撚假

試過作客俾利大炒9球

用咩隊？

主攻4231嚟
傳球教直傳球 做入禁區 低平球傳中
佢有traits 加上速度, off the ball同workrate又唔差
所以成日反到越位 不過都易炒單刀
入波多數係啲搶點波
宜家ca 133 pa 158
仲有好多升既空間

打比郡 俾人炒9球係換血後既事
中堅係konate 同 rojo

痴線 仲有2輪 5隊有機會冠軍

咁我應該唔啱用
我係靠兩翼搶點入波
依家啲前鋒入唔到波

我反而得前鋒識入

有冇人試過較視窗去玩就顯示唔到，window10

喺決賽終於入到波了
不過輸咗1-2
好心痛

賓周馬個類？
Ching 兩翼攻成點

一樣win10

冇問題啊

不過55萬試下都無所謂既
我用佢打左一年轉手應該賣到千幾萬
賺20倍

我都唔係好知 正前表現幾唔穩定
明明都係傳中硬係俾唔到正前
反而最多係對面隻翼尾柱接應
我隻jack clarke 打到贏golden boy
升英超第一季28場排緊第五

我升英超第一季用haland正前鳩斬入到28球，clarke都入咗廿幾球，不過得三個助攻

雖然升唔到world class 但都夠作人一筆

用bournemouth玩左五年
年年都係利物浦三冠王，場場數人45粒
開曬外掛咁，
點同你玩
每年都比佢騎住拎第2

試下你地隻Clarke 先
本身續借Chong,Harry Wilson, Mason Mount
打三核
表現都唔差
宜家第三季借唔到Chong 同 MM
又要物色新人選

Btw 有冇人用過Rodrygo
季中借左佢嚟打 if support
十場先入一球

好心隻game set好啲，有乜理由我要歐聯決賽個陣國家隊叫咗我一堆人走

用緊 Rodrygo 打433，左邊IF s/a 睇戰術需要
拎過兩次西甲最佳新人
但感覺好大起大落
勁果時5場入8球，一係就5-8場0A0G

我用Rodrygo 打442 AF好勁
第一季用佢 38場入32球

有冇一個網站可以睇返以前球員數據，好似sofifa咁，暫時只搵到得fm19數據

你地會唔會dl啲青訓 傷病減半
第三季啲豪門已經彈啲恐怖妖人出嚟
17歲ca 已經>120

會，如果唔係好快啲豪門成隊都21-23 wonderkid
個市場成堆20 歲賣7-8 千萬

fm既lkk勁到

幾逼真 現實阿都係咁

有冇link
其實係咪會耐玩啲

我用車仔啲15歲youth intake已經3星評價

你地有冇咩改造球員位置既成功例子

我巴save 美斯後期中場個適合度仲高過if

咩黎 第一次聽

玩到第二三季開始有啲青訓營上嚟既人
如果你青訓系統好既 特別係班豪門就容易出啲
勁高潛既妖人 有啲好撚無厘頭
例如17歲 潛力19x 但得178高既中堅
過多幾年就成堆妖人
搞到本身個班現實妖人開始唔夠爭
青訓減半就變相減低返出痴撚線高潛假人既機率

傷病減半就唔駛多講啦

小花好似得攻中打到
打中場中啲跑動量低到

玩廠將臭燒擺中場打dpl 仲勁過藍斯

通常第三季開始就會好多 通常都低價買哂番泥養大
再賣番出去 但其實玩左三年隊波d後生仔rating都止少有3星 好少換d電腦妖人除非pa有190唔係都好少執上一隊

利申：玩獌

不過見到啲妖到仆街既假人滿天飛
感覺真係唔係幾好

係見到就想買
自己收埋好過益人 特別係英藉果d
20m offer 買個15歲假人都試過

除左麥巴比 冇一個真人夠同班假人鬥

啲假人如果唔係有時奇奇怪怪嘅話真係好屈，我有件五星龍得米六高，都唔知點用

電腦傻撚左？

19.3.4英冠邊隊最多轉會費
Tonali Pavon Aarons AntonioMarin 呢啲全部都好想買

download完 放左去editor data 之後要點?
定係要開新save先整到

要開新save

咁由佢啦

輪換制咁上d球員 搞到好多人跌星 除左轉會 借出去 仲有冇計可以谷返d星

點樣叫啲妖人代表香港
次次有高潛香港妖人都代表其他國家

433有乜陣係勁？ 好難揾

巴塞無論係喺現實定係FM入面都係要被人反CUP

玩到第幾年 簽咁多猛人既

邊度可以down到青訓減半

一google就有

第三季咋

Fm妖人haland

現實一場入9球波

12-0

一睇個名咁熟口面

我個親生仔

真係佩服FM眼光

痴撚線，性感足球

繁中都有殘體字

用完耐玩好多

想問下ipad版同pc版有咩分別？會唔會少好多feature？

請問練幻幻係計上陣時間定正選次數

我覺得係上陣時間

大家用開咩skin好用?

唔該巴打

Fmt閹得最多係訓練 球員互動同press conference
所以遊戲節奏會快啲
如果唔係hardcore玩家
玩touch版會爽好多

如果諗住一save打到尾就建議pc版

次次玩到俾佢整隊榜尾3-0 就會熄機
好地地條防線會有幾條友一開始無耐就nervous, 仲要係最勁果個

有無人知手機版 u23點上一線隊 完全唔識

成日對前列 3-0 對榜尾輸 0-3

係咪球員心態問題

係咪作客輸

主場作客都有 吹鳩漲

有冇手足玩4231
個攻中點set先叫有啲表現
用利成隊波都好似唔識入生波咁

依集啲攻中好難用，試下練做cm打內鋒中場，兩個功能好似差唔多

內鋒中場英文是咩
本身玩開433 見spawn左個妖人攻中就諗住圍住佢砌4231
點知打極個攻中都冇表現

好似係mez

amc難用
我玩緊3個ss完美解決問題
圍撚住個禁區射波

Ipad 有冇得dl steam 版touch

個球員versatile都係轉位最好
如果一定要攻中就set遠射take more risk搏入波助攻

打左10季留意到作客排10-12/18-20最易失分

Ios分開買

touch 最正可以坐車玩但個data base 細好多，開得3個聯賽

成日玩到無電先識停

原來alderweireld解約金先28m

brexit之後 英格蘭隊簽蘇格蘭人洗唔洗work permit?

想問點解啲球員訓練咁低分

點樣令到佢地高分番啲

同國唔使

愛爾蘭人好似都唔使

批評訓練罵佢

想問有咩會影響determination?
隊波有好幾個球員都跌左

罵完一排又低過

繼續鬧咪得

但我每次係見球員跌數值先知咩料

佢仲要一跌就跌4-5點

我想問前鋒20歲得16 Finishing係唔係冇乜希望上到18,9?

20歲16好高啦啵

18應該得
即使升唔到都夠做
寧願用嗰幾點升off the ball,acceleration嗰啲
至少別升完可以睇到個分別

覺得呢集前鋒大部分時間都冇波掂
啲翼同攻中射波仲多機會過前鋒
諗緊高啲Finishing佢一有機會就入到
我依家用緊Pressing Forward
唔知關唔關佢少機會事

見出得好多
佢啲FINISHING都唔加有啲擔心

vardy 都係16 finishing 姐，有off the ball 有速度 同其他關鍵mental attributes, 真係唔洗驚冇波入

係，依隻驚啲數值有時奇奇怪怪，遠射20射極唔入，10個啲就成日入

屌那星

以後如果要租啲潛力幻幻出去呢

一撚定唔會租去啲大球會

聯賽8連勝緊 無啦啦主場輸俾隊中下游0-6

好難捉摸呀

我玩華倫，第2季入98球但都失咗46球

用華倫攞冠軍，68%勝率攞唔到最佳教練係咩玩法

屌，歐聯決賽前一日得一課penalty training，都可以傷一件，好彩唔係正選

唔記得好似由12開始
Crossing 10嘅斬波仲靚過20

點解啲球員去到30歲就話想有新挑戰要轉會

巴打冇set 定位主力？
兩個save 都借tonali 去ac
穩打正選

我租出去個位係核心球員

轉會大限俾主席強行Accept Offer賣走左隻幻幻

仲要賤價賣

打去屌柒個教練啦

啲教練仆街嚟，口講就話出多啲，過多半個月都無出過

友誼賽20比0 唔知咩事

SL左幾次去試下有無機會阻止主席既任性
雖然頭幾次都係俾主席女女女
但係最後靠Set Asking Price做0，其他球隊見到咁荀就梗係瘋狂出價零蚊免費羅致我隻幻幻
主席要架空我就要免費放人走
結果主席全程唔出聲，我又同隻幻幻續埋約

有冇英冠肯黎既即食球員推介?

Max aarons?
Daniel James?
仲有個德國中場升班馬唔記得咩名
中場又得閘又得

你地有冇人次次見到數值大跌就好撚燥

屌你每隔幾個月跌一鑊

又唔係受傷或冇場出

試過0蚊都照出高價賣左 搞到要坐時光機續約

終於升英冠

Max aarons世界級，英冠用到上英超再用到佢去打歐聯daniel james都係，但上唔到歐聯場面，英超中游級數

諾域治個lewis都唔錯，但要你隊波喺英冠都出名先肯嚟，我用新特蘭打英冠嗰陣搶贏兩三隊英超

有無人試過叫中堅去mark單前鋒
我試過叫Maguire mark對面個中鋒mark到對面得6分而佢有成8分

19.3.5燒味好似廢曬 十球都頂唔入一球

3中堅先會咁做
雙中堅成日俾前鋒拉走 有位俾翼鋒入

之後嗰場對意大利搵Maguire跟Pellegri結果俾佢屈番轉頭
明白了

玩緊維拉，依家賣緊堆高薪老野籌旗買人

我玩新特蘭覺得honeyman，oviedo同第二季外借回歸嘅kone都夠班踢英冠，但最盡都係英冠，上英超就變廢柴，如果佢升唔到上英冠可以簽下

或者試下簽stoke個ndiaye，好似都係第二季外借返嚟

我都玩緊
唔係咁易甩啊班老鬼
Micah Richards

華倫好窮，攞埋冠軍budget都係得1200萬。

玩到2022賽尾6月中先打歐聯決賽
屌那星 一隊有15個去撚咗國家隊
青訓有潛質嘅又借晒出去
結果有大半隊要搵垃圾青訓頂
即刻無mood 玩

22世界杯搞到成季個賽程錯哂

仲有個歐州超級杯
放左係9月頭國際賽期打
又係要落大半隊青訓頂

不過對面都係同樣情況

發玩每次訓練評分一低過7

數值都會大跌

大家d輪換點搞
我砌左兩隊 一隊絕對主力
另一隊係主力7-8成實力 3-4件潛力幻幻
每星期換
換到唔知係咪主力隊太唔stable
正前由每場1-3球變到有一排完全唔識入

大家有冇諗過到時stadia出咗
可以用google啲server級cpu打fm
可以開曬全世界幾十萬人仍然超快load完

如果人地冇攻中
可以試下用防中mark前鋒

試下先
但而家兩個防中都係playmaker嚟
打緊vertical tiki-taka

用新特蘭，cattermole英甲都揸住30000週薪又唔係勁，仲要唔肯減，0蚊賣都無人收，最後打咗三季佢先肯退休

垃圾賽程
轉國家隊撞到我連u23都唔夠人腳 要落u18搵
遲早我都會開editor幫佢地退出晒國家隊

轉會窗完前先執左2件

米卡李察士賣唔走

米卡李察士我賣左兩個轉會窗都賣唔走
賠左一百萬鎊俾佢叫佢執包袱走，transfer budget即刻多返二百幾萬

試過傷左都仲要踢
又試過連踼幾場，最後大傷
根本鳩黎，用到盡

到時可以做到手機玩Full Feature既FM
流量應該都唔會好多既

原來係streaming cloud gaming
我仲以為係就咁data transmitting既cloud

咁我諗係時候要轉定無限plan

咁而家remote desktop/steam link都得啦
fm又唔駛即時反應超低latency

剛開了未來熱 有無10m 內ge fc 好介紹？
可以做kane 後備 (定升青年軍好）
thanks

馬體會得咁少錢用

耐無玩, 19.3.0 UPDATE係咪最新了??
有無咩PLUG IN /SETTING 好裝?
見之前有人話裝YOUTH TEAM 傷病減半 係咪FMSCOUT 個Realistic injuries?
仲有無咩特別野要down?

新手lm

有無巴打玩到22-23球季
我場歐聯決賽因爲就世界盃推到去6月4日踢
但啲人去晒踢國家隊
我可以點搞

Abel Ruiz 好撚勁

想問下點送個球員去上教練訓練課程

拒絕左單轉會搞到個球員唔開心可以點搞
想加佢人工簽約
個經理人又冇反應
早知叫個球員炒9個經理人

過一派就冇事或者拎返個杯沖喜

想問下有無人知
應承咗個球員俾錢佢上教練班

喺profile度搵 send on coaching courses

係唔係個球員個profile到揾？
因為我揾過幾次都無 定要等休季先可以？

個球員幾多歲先

33好似 同佢續咗一年約 應承佢要俾錢佢上課程
想問下個領導力課程又係邊上？有無用架？

都係profile度搵
Attributes同dynamics下面
Leadership courses無咩用 可以去team dynamics睇下 有叫你retain某球員嘅leadership定唔知influence嘅話可以send佢去take下course嘅 不過會停曬啲individual training

thx 我返去再試下 唔該曬

第一次真係叫到board買big name
之前淨係試過有一次r到board買joao felix 其餘次次都唔肯買人

玩落英冠刺激過英超

好多隊實力都好接近

開始出啲隨機人係中文名
用中文開檔係咪無得搞?

remote desktop 好lag喎又要拖黎拖去

agree
上到英超一定比top6炒
英冠炒下人幾撚high

港隊教練 - 周馳星

同意幫你談判咋喎，試過幾次最尾都失敗

玩曼聯既你地一開波點組隊？
我好想賣普巴，但可以買到邊個頂佢呢

88蚊 有D心動想買

4231 wide

普巴喺我度踢到退休

第一年同第二年戰術淨係改左少少
仲買多左幾個人
2個前鋒 auba+laca場場射撚走晒d機會
第一季明明2條友加埋入成60球
第二季場場都含晒撚
fm10玩到依家都未試過咁離譜

我仲未輸過

咁用多一排先再諗
前幾日join 左Xbox pc game pass, 竟然見到有FM19就down 黎玩
無玩兩集，今集官方繁體既句子咁地道香港

有冇Patch/save係直接飛到落2019-20球季 但上季賽果跟返現實?

fm好撚波

想問下 日本 德國灰人點搞

利伸 mac機

同埋有無師兄 有日職 database

平過150 我覺得可以買
之後再等聖誕先買新

英超中下遊打強隊用咩陣好正路

乜touch版剩係得三個聯賽揀

Felix同巴甲個everton好唔好用？想買但好貴

4123

Everton 22.5m買,但d人工勁貴,要160k週薪

想問salary cap點搞
玩左幾年有成200m轉會費 簽基沙文/C朗/美斯800k/week 人工起跳 條bar set到盡都係出得450k係咪無可能簽到佢地？

拉爆wage條bar 出多啲出場費 入球獎金 同其他獎金 如果肯定唔會賣就落埋50% sell percentage

btw基沙文唔值咁高人工

玩到無野好玩想簽美斯C朗基沙文試下
現實又好遊戲又好根本唔應該有球員揾超過400k/week (After tax)

FM19 玩豪門基本上都會簽mbappe hazard salah dybala
人工正常水平 又後生啲